覺唔覺依家行過吉野家/元氣，有種無形嘅壓力？

雖然好懷念吉野家、元氣嘅食物
已經好耐冇食果碗溫泉蛋牛肉飯 ...
好耐冇食元氣嗰隻芝士蛋糕 ...
但每次一行埋間鋪
就會有種無形嘅壓力產生 ...

良心既責備？

搞到寧願行前少少食KFC算

幫推

［突發］微辣終於出聲

覺

KFC都盡量唔好食啦⋯

賭球model 搞成點

最衰香港真係冇連鎖牛肉飯點 好撚想食rrrr

好撚不屑入去食既撚樣

懷念就一定有啦
我諗吉野家應該係好多人童年回憶

以前都間唔中食元氣，而家五折都吸引唔到了

食開lady m 唔食美心東海堂蛋糕

依個 moment 真係唔係錢既問題
就算 $1 都唔想入去
過唔到自己果關

依家行過元氣，都會望下裡面d撚樣，發現好多台都係有細佬仔，心諗原來生左件細路，連選擇食咩野既自由都失去

轉左食壽司郎 牛肉飯真係多過半年冇食

其實一早有
依家係等緊機遇

食加藤屋啦

自從佢無視市民意見摺左三文魚子飯
我就冇再食吉野家
一間食店唔聽食客意見
汁笠都係抵

好難食到喎

佢個下午茶抵過吉野家 又好食過吉野家
最重要係咩呀 係黃店呀！！

online booking 食左2次

窮撚學生哥好耐冇食壽司
但條頸太硬 覺得如果真係入去食對唔住一眾義士

望下佢有幾多間分店先啦 你估真係個個都近咩 開撚晒係D山卡啦

冇

第一 香港你真係想食壽司 其實一定有好多其他店選擇 好多日本餐廳都有 唔貴

第二 吉野家 先唔講佢個代理仆街 由佢嚟香港開始食 根本依家係難食 啲飯爛既 啲牛肉起粉既 都唔講定期推出啲必伏餐 其實屋企自己煮牛肉飯係好易

無感覺

認同

依家經過元氣，留意下班藍絲同廢老係咩樣，發現多數都好樣衰，真係相由心生

KFC 今時今日都好難食

好想再食cheesecake factory 但佢係美心

元氣嘅芝士蛋糕去donki有得賣架

唔覺有咩特別好食，吹到懷念，又神級食物咁，吹大左

幻想
元気=名將
吉野=扑嘢

無壓力，反而會望下入面係啲咩客

牙bill atm vs barcelona (巴塞) 點睇

其實喺未有呢件事佢已經親手摧毀咗呢個回憶
越黎越難食

依家仲多唔多人排？

星期六日放假可以試下自己煮
好易整！！！

差廿個level你拎黎比

再準確d

$70 vs $10 件cake

多

kfc 唔係怡和㗎咩

冇 兩個都好垃圾

真係建議你去遠少少食嘉籐屋
真係屌打扑野家

垃圾post

係我試過有半年兩日至少一餐吉野家

依家每次行過都唔會咁誇張囉 吹得就吹

好彩不嬲無食開 最多食下吉邊

Lady m 好似都係藍👀👀

認真？ 有冇source ?好鍾意食

最接受唔到係美心
美心開晒口話放棄年輕人
我有時見入面有2x歲（雖然少）
我真係好想知佢諗緊乜鳩
俾人放棄左都要食

識整，平賣比你

自己煮牛肉飯 其實唔難

仲好食過出面

徹底失望 冇感覺

當你諗下自己個日點解要扑落去
就會諗：呢間垃圾？呢世都不了

$1我ok呀 食窮佢
但半價佢都仲有錢賺 不了

第幾個月呀？一早都有講過唔好食kfc

831

KFC怡和

我寧願行遠少少食黃店
人生剩係食過一次元氣 之後不了
吉野家普通野 食唔食都無所謂

壓你老母，拉

灣仔 黨鐵A3岀口 對面間吉野家 搵人日日派傳單
睇黎生意真係差左好多
我7月開始冇食
我知道唔食係應該
但擔心人地跑唔到數冇左份工。

Kfc 怡和㗎
呢d大集團都唔知藍黃

其實引lady m 入香港嘅吳丹以前就自由黨嘅，佢都係上咗上流唔會理人間疾苦嘅人嚟㗎，支持下小店啦

焗住入去就話一路食一路有壓力啫
唔入都有？
btw 咁多取代品，完全冇問題

懷念食開屎？

以前好鐘意吉野家 麥當勞
宜家都冇食lu
你話想唔想食，緊係想。垃圾食物？係架 但係想食

不過諗下班撚樣，share完post偷偷去食，咁我不如都食啦

但係，死咗嘅人，佢地冇得食窩

係啦，我都係食翻龍冰照燒雞扒撈丁算

我以為你話員工啲壓力
飛去日本好過啦

我都好掛住佢個芝士年糕
軟殼蟹手卷

但如果我食左就自責
連最基本嘅罷食都做唔到

所以我都會堅持！

完全無
一行過就想起義士被抹黑 比人打的畫面
一定唔會入去比錢佢地賺

元氣蛋糕攞貨返嚟有乜好食

完全唔懷念嚕 on 撚鳩 可能我覺得大把野好食 以前成日食吉野家 同吉邊

kfc翠華㗎
屌你老母

打錯 怡和

KFC都係under怡和

自己整 咪咁懶

行過見到超多人排隊

入去會食唔落，良心責備。

唔使下話，吉野家同元氣都要懷念！？誇唔誇張D呀。食加藤屋同爭先咪得囉。

咩都煩你去大灣區住做藍絲廢老咪得囉

好鐘意食

係你地認為太子女個0.33% 等於成間美心其實無計，但唔好成日係度講美心放棄年輕人囉，唔係叫你地食，只係你搞清楚番件事先啦，佢又唔係美心做，美心做咩業務根本唔關條老閪事，係你地死都要諗埋一邊但唔好放fake news 啦，美心有出過一份聲明係撐警？係唔肯係蛋糕寫光復香港時代革命，當然我唔係話佢係黃店，只係我唔認為呢個係美心既罪囉，佢控制到條老閪把口咩？

去日本食

其實唔難整，最麻煩反而係隻蛋，腸胃差唔係日本蛋唔敢食
基本上所有材料行一轉aeon買到晒

咁撚難食都好懷念，劣質人食劣質食物。你會唔會懷念埋CCTVB?

KFC俾狗都唔食

我次次都bk唔到
到底要早幾多bk

大把選擇啦
又唔係特別好食

無 不嬲都唔食

平時幫襯綠店/忍下口得閒先幫襯其他黃店 罷嗰幾間餐廳有幾難 你係咪平時仲食緊元氣嗰啲？七仔就冇計啫

邊款

Mk朗豪坊出面有間同元氣差不多價錢
好似叫咩北海道（？）
食過一次，都ok的

點解咁多童年而家都變做紅店藍店

不過都難食咗就真嘅

+1
仲有用中銀 華澗 m記 順豐 pacific coffee 果啲都係一鳩樣

呢啲外資商家你expect佢做啲咩？
利申: 唔會扺制怡和同hsbc

如果你主力食中拖 大拖其實好食又抵屌
不過佢有紫菜果d壽司 真係劣食之最

屌你老母食kfc

吉野家未俾人抵制個彈已經好難食

3個月

你唔係以為佢比日本蛋你呀？